迪迪尼公佈花木蘭電影新上映日期

新映期July 24, 2020
另大隻佬rock套Jungle Cruise 幻險森林奇航延期一年到 July 30, 2021
本身安排暑期上映Atemis Fowl 取消公映直接Disney Plus release
前身fox影業死待 Ryan Reynolds套Free Guy延期到聖誕檔 Dec. 11, 2020上
至於4月取消上映套New Mutants 新異變人仍未有影期，
睇來迪迪尼重諗緊套戲直上disney+定上戲院，套戲本身因美國係1x+電影，
迪迪尼放落去disney+ release看來要考慮

不了

呢套野唔係上左咩？